膝患困擾要勁減40磅！67歲洪金寶近照曝光以輪椅代步

年屆67歲的武打巨星洪金寶憑一身好功夫在影壇縱橫數十年，兩年前佢因舊患發作要接受膝蓋手術，開完刀後醫生提醒要少走動，仲叮囑佢減磅40磅減輕膝蓋負擔，而近日有網民影到洪金寶以電動輪椅代步。其實近年洪金寶為怕膝頭負荷過重平日多數以輪椅代步，有重要場合才用拐杖！

近日有網友影到洪金寶坐著電動輪椅到街市買餸，見佢氣色相當好，精神奕奕咁揀海鮮，而另一張相他準備上車，而司機見有人拍照，立即用手遮掩鏡頭保護大哥。

BOB

賞金獵人個心點諗

報應？都享受夠啦
老強都試

隻手咁幼既

肥好過消瘦啦，食唔安坐唔落先慘

洪金寶拍唔到打戲 咁姐係天明就會無左個大金礦

請你食花之戀

.....人地以前到依家跟本就唔憂呢的。香港影圈地位高過隻蟲呀。

玩魔術囉

李小龍>洪金寶>成龍